我呀姨今日集會收400，係咪比人cap左好多？

我屌到佢仆街丫，比人cap都唔知，仲笑笑口拎把扇番嚟話執到400元！

ps 係海心公園比人lau嘅